\begin{song}{title={Neskončno dolgi objemi}, lyrics={Vazz feat. Manca Trampuš}}
    \begin{kitica}
        ^{E}Objamem te kot cve^{H}t, ki je z upanjem prežet \\
        Barve dajva na platno, čopič varuh je bese^{C#m}d \\
        Na no^{G#m}vo začet, ne bi smelo nas sram bit \\
        Odpret svoja okna, poletet do mavric \\
        ^{E}Zakuhat d^{H}ež, zamenjat oblakom videz \\
        Z zemljo se pobotat, dat kamenje iz nas \\
        Ve^{C#m}ter slišat, se^{G#m}be utišat, mn govort več pisat \\
        S svojo glavo mislt, dovolit si vseh prebliskov \\
        O nevi^{E}htah in o pri^{H}zmah, ki jih duša naša niza \\
        O dražljajih in o stiskah, ki jih koža brez obliža \\
        No^{C#m}si v sebi, name^{G#m}njeno je tebi, da če znajdeš se v temi \\
        Nekje čakajo neskončno dolgi te objemi \\
    \end{kitica}
    \begin{refren}
        In zda^{E}j, ko dnevi so čed^{B}alje daljši se zdi \\
        Luna šepeta mi, da v zraku je skrivnost \\
        Da so ve^{C#m}dno bolj modre m^{G#m}i te tvoje oči \\
        Sonce me navdaja in v meni je norost \\
        Gle^{E}dava v sonce, ču^{B}tim da spustiš \\
        Oblake razpršim, vse ostalo pokadim \\
        Tako bli^{C#m}zu si in i^{G#m}z vseh strani \\
        Dobra volja je najbolja, za ušesom si pustim \\
    \end{refren}

    \begin{kitica}
        Pi^{E}sma si pisat, govort ane^{H}kdote \\
        Morje gledat, vse do poroke \\
        Smejat na glas se, držat se glasbe \\
        Žonglirat, stavke, te note \\
        No^{C#m}t do jedra, površnosti do^{G#m}st no \\
        Dihat na rebra, dat prostor \\
        Volja vedra, zvezdam se smejem \\
        Na nebu je prostor, sebe vštejem \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Pusti^{E}m da zagra^{H}biš \\
        Z veseljem, če rabiš \\
        Daš dam,^{C#m} da poza^{G#m}biš \\
        Neskončno dolgi objem \\
        Pusti^{E}m da zagra^{H}biš \\
        Z veseljem, če rabiš \\
        Daš dam,^{C#m} da poza{G#m}biš \\
        Neskončno dolgi objem \\
    \end{refren}

    \begin{kitica}
        Na ju^{E}tranje pti^{H}ce, se ne jezim \\
        Male zma^{C#m}ge, vztra^{G#m}jnost, si vsak dan sadim \\
        V bre^{E}zah je vete^{H}r, vidiš ta mir \\
        Zdej ne ča^{C#m}kam na ma^{G#m}j, pomlad je za zmer! \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        E   H \\
                Luna šepeta mi, da v zraku je skrivnost \\
        C#m G#m \\
                Sonce me navdaja in v meni je norost \\
        In zda^{E}j, ko dnevi so čed^{B}alje daljši se zdi \\
        Luna šepeta mi, da v zraku je skrivnost \\
        Da so ve^{C#m}dno bolj modre m^{G#m}i te tvoje oči \\
        Dobra volja je najbolja, za ušesom si pustim \\
        Gledava v sonce, čutim da spustiš \\
    \end{refren}
    
\end{song}